d廢中廢老撩牙個樣真係好撚嘔心

撩完之後仲要損牙籤

摺摺摺摺摺

呢啲聲覺最難頂

食配雲吞麵搭台遇著呢d

去邊遇著呢啲都

食麵都要飲酒 食相又嘔心 身又臭

有聲

屌佢哋一起身就要飲酒㗎喇

搵二手煙噴佢地就岩，啲廢老甘無公德心🤢🤢🤢🤢

廢老中坑個身點解可以咁撚臭 個頭浸過油咁

冇沖涼既習慣

咁樣反而可以用煙味淨化佢地

益左佢地

佢地沖涼既定義係搵毛巾抹下就算

完全唔明點解咁臭